<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<translations>
<menu>
    <item id="Introduccion sobre full stack">
        <es>Habilidades profesionales que sirven. El 77% de los alumnos afirman haber obtenido beneficios profesionales, como un nuevo empleo, 
			un ascenso, la adquisicion de conocimientos aplicables, etc. motivarse y atreverse a optar por una capacitación laboral.</es>
        <en>Professional skills that are useful. 77% of students say they have obtained professional benefits, such as a new job, a promotion, 
        the acquisition of applicable knowledge, etc. They are motivated and encouraged to opt for professional training.</en>
        
    </item>
</menu>
<text id="educontenido">
            <es>1. Complementación de los conocimientos.
            Los conocimientos dentro del mundo laboral cambian y se actualizan continuamente, por lo que es necesario estar al tanto de 
            todas estas modificaciones. 
			Mantenerse actualizado con cursos y capacitaciones constantes mejora la capacidad laboral del trabajador, convirtiéndolo en una persona 
            que cuenta con más eficiencia en los procesos laborales y mayor valor profesional en su área. 
            2. Preparación frente a problemas.
            En tiempos de pandemia, donde el trabajo se ha trasladado al área digital y remota, la necesidad de saber confrontar nuevas 
            problemáticas en el proceso laboral es alta. 
			Es por esto que tener una formación continua y actualizada permite una mayor preparación para enfrentar las dificultades que 
            surgirán, facilitando aún más la carga laboral y la creación de soluciones factibles.
			3. Destacarás entre los demás
			Inscribirse en una capacitación laboral significa estar motivado con el trabajo, ser consciente de las propias carencias de 
            información y querer trabajar en ellas. 
			Por otro lado, se demuestra que se desea aspirar a un mejor rol laboral, estar abierto a conocer otras perspectivas y estudiar 
            diversos temas relacionados.
			Todo lo anterior son rasgos que harán al trabajador destacar entre sus pares y llamarán una buena atención del empleador.
            4. Se adquieren habilidades blandas
			Algunos de los beneficios de una formación continua son el desarrollo de habilidades blandas que, si bien no son innatas a todas 
            las personas, pueden aprenderse, mejorando la experiencia laboral. 
			Entre las más importantes se destaca una buena comunicación entre pares, capacidad de liderazgo, inteligencia emocional, 
            facilidad para adaptarse a cambios y enfrentarse a obstáculos, entre otros.
			5. Mayor crecimiento personal
			Participar en cursos y capacitaciones no solo potencia la imagen laboral, sino que tiene también múltiples beneficios personales.
			¿Cómo cuáles? Mayores niveles de felicidad, disminución de miedo por los cambios, abre la puerta a nuevas oportunidades profesionales, 
            y otorga mayores herramientas creativas, las cuales son necesarias para trabajar con más libertad y de forma eficaz, tanto de forma 
            personal como colectiva.
			Capacitación y Desarrollo UC ofrece los mejores cursos y capacitaciones para todos los trabajadores que deseen mejorar sus habilidades 
            laborales. 
			Cuenta con programas de diversas temáticas, enfocándose en personas decididas y motivadas para continuar con su desarrollo. 								

            </es>
            <en>1. Complementing knowledge.
                Knowledge in the world of work is constantly changing and updating, so it is necessary to be aware of all these changes. 
                Keeping up to date with constant courses and training improves the worker's work capacity, making him or her a person who 
                is more efficient in work processes and has greater professional value in his or her area. 
                2. Preparation for problems.
                In times of pandemic, where work has moved to the digital and remote area, the need to know how to confront new problems 
                in the work process is high. 
                This is why having continuous and updated training allows for greater preparation to face the difficulties that will arise, 
                further facilitating the workload and the creation of feasible solutions.
                3. You will stand out among others
                Enrolling in job training means being motivated by work, being aware of your own information gaps and wanting to work on them. 
                On the other hand, it shows that you want to aspire to a better job role, being open to learning about other perspectives and 
                studying various related topics. 
                All of the above are traits that will make the worker stand out among his peers and will attract good attention from the employer. 
                4. Soft skills are acquired
                Some of the benefits of ongoing training are the development of soft skills that, although they are not innate to all people, 
                can be learned, improving the work experience. 
                Among the most important are good communication between peers, leadership skills, emotional intelligence, ease of adapting to 
                changes and facing obstacles, among others.
                5. Greater personal growth
                Participating in courses and training not only enhances your work image, but also has multiple personal benefits.
                How? Higher levels of happiness, decreased fear of change, opening the door to new professional opportunities, and providing 
                greater creative tools, which are necessary to work more freely and effectively, both personally and collectively.
                UC Training and Development offers the best courses and training for all workers who wish to improve their work skills.
                It has programs on various topics, focusing on determined and motivated people to continue their development.
                </en>
            
        </text>
        
</translations>